冷氣機真係一樣好邪惡嘅發明

仲諗著可以開一日唔開一日
點知一開就好想日日開